如果你失去左繼續抗爭既個團火 希望呢條紀錄片可以幫你重燃起黎

光復香港 時代革命

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

推

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

Push

推推推推推推推推

唔好飛 睇完佢

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

推
毋忘初心

push
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

寒冷並不可怕 人心冷卻才更可怕